[突發］捉左隻新寵物！！！唔知咩品種

唔想佢死
有無人知係咩品種？
餵咩比佢食阿？

蠍子尾

有幾大隻

15mm

好似好好食

會唔會係未知物種阿？

蠼螋

見識廣博

我連點讀都唔識

一鑊熟個「鑊熟」

你試吓伸隻手去佢條尾度睇吓會點

三疊紀晚期－現代

古生物

臥虎藏龍

有毒 好似係

捉d野比佢打 黎升lv

一野拍扁佢

浸酒啦 好補架

刺生啦！